點先可以唔夢到佢？

Sorry for too long and 1999先

同ex因為相處問題散左差唔多半年
但係一直都對佢念念不忘
因為我地之間經歷左好多嘢
由始至終我都視佢為結婚對象
而且我地觀念相近 志趣相投
我實在冇辦法喺茫茫人海中
搵到一個好似佢咁嘅人

分手之後因為佢反感
所以我地完全斷曬contact
冇見過面幾個月
中間佢同一個我識嘅人一齊過幾個月
我每一日都過得好唔開心
前排因為一啲原因佢出現返
我都喺common fd口中聽講佢散左
或者因為真係太愛佢
我好想把握呢個機會同佢復合
我唔介意中間呢段時間發生過嘅事

我地講返嘢
見過一兩次
每日都whatsapp傾偈
雖然我地見返都冇乜點尷尬
打打鬧鬧 有講有笑
佢仲話想我同佢去呢度嗰度
我開始覺得好似有機會

但係佢每每欲言又止
有時候又話中有話咁
一時搵得我好密
我唔搵佢佢都會搵下我傾偈
但係我想約佢又諸多推託咁
搞到我好亂好無助
我唔知佢突然願意同我有返交集
係純粹想同我做返朋友
定係佢都有復合嘅意思
困擾左我兩個幾禮拜

幾日前
我發現佢同佢公司一個同事應該有嘢
我當下成個人完全hang左機
我個心好痛好痛
但係我完全喊都喊唔出
又嬲唔落
最終我決定唔再搵佢
終於下定決心del曬啲相同ig典藏
Del埋佢contact unfollow左佢ig
拎埋收埋左喺銀包半年都唔捨得抽走嘅合照
最後掉埋隻戒指

我做呢堆嘢嘅時候
有兩個朋友喺我隔離
我表現得好似好平靜咁
平時同朋友一齊又好 返工又好
我都隱藏得好好
大家都以為我已經擺脫左
但係其實個心有幾痛
得我自己知
每晚都夢見佢
幾乎每次都喊醒

我可以點做？

其實我都知除左時間之外冇嘢幫到我㗎喇
都係慎下姐...
睇到呢度 好多謝你
祝 幸福

tldr

去叫雞

當初你話分手？

佢